夜晚新加坡有咩好做

一條友係新加坡夜晚唔知做咩好

去clarke睇下夜景lor😂😂

食串燒？

新加玻真係無咩做

邊度有？ 而家on99都唔知做咩好
仲有幾日要捱

之前有幾個月係新加坡返工 悶撚到我

去紅燈區行下

好彩剩係去幾日
咁你日日有咩做

去新加坡交流一年，悶到仆街

上金莎頂睇夜景/ gardens by the bay

同意

係咪一定要食牛肉乾？

除左賭錢 賭場有冇其他野玩

芽籠

唔叫雞

食啦
胡椒蟹，辣蟹，蟹米線，松發，阿坤

Clarke Quay太行喇

玩嘅去呢啲
holland village walawala cafe bar
Zouk

睇風景
Henderson waves
晏晝六點前可去ion sky deck

而家係clarke附近 一條友唔知食咩好